廣東省湛江一男子舉牌“支持香港”被捕

向大陸義士致敬
中共惡到依家連就咁舉牌都唔放過

周百福珠寶

唔係重點

支持香港警察都拉

推
大陸義士唔係condom呀

中國是鬼國

開始文革了

推

大陸日日都文革緊

cls

寫多兩隻字可能唔洗拉

香港不是中國的嗎？支持香港都不行

小心睇路

對大陸澳門支持者
不求同肩但求同心
反送中第三集
中國起義先靠你地

因為寫埋警案或者政府，摺埋去後面有人查先再拎出黎

大陸既好人已經僅剩無多
但上面唔同國外 求下佢地唔好再咁出面
無人想同路之人又被消失一個
偷偷翻牆支持就夠了

同意 留得青山在 哪怕無柴燒

希望佢冇事🙏🙏

我地輸左就會變成咁

係 同1984無分別

所以我地唔可以鬆懈。

輸左80後90後00後三代人都會俾人清算

push

算好…
有間叫周六褔 唔睇真d都俾佢fake到

香港兩隻字睇黎變禁語

又係喎佢都冇講邊一邊

有咁古惑就唔會企係善良既一邊

呢個就係反送中既原因

周六福唔係香港都有咩

鐘點 20元

唔止你圈個條其他都係無咁濟

支持中國人嚟支持香港!!

Reddit 幫推!!!!

其實佢地喺網上出聲已經好夠
真係未到企出黎玩命既時候
但係我硬係覺得呢個似做show黎殺一儆百多

做俾大陸人睇嫁！！

Push.

支持香港警察

但係城管公安執法更加有自由
唉屌呢個真係痴撚線國家

痴撚線，唔好送頭呀

周大褔同六褔就有

六福 周大福
你係唔撚係香港人黎

中共心入面都清楚香港民意既歸邊 支持香港=反送中

Respect

可能打漏 警察2字

我知 但當年周六福唔係話係香港開分店咩

國內義士

咁勇

仆街政權

支持香港都唔比， 究竟邊個先當香港獨立咗

大陸狗自編自導自演
要對黨忠誠

支持上海

所以香港人今次真的唔可以輸

感謝大陸義士

間大陸野係旺角執左啦
樓上回你個兩個仲懶醒問你係咪香港人

係所有香港人

係囉btw 執得好

起大陸都夠膽上街 真係好勇敢
希望佢無事

香港作為特區，支持香港有咩問題？
難道中央不支持香港？

獨立？

做戲。俾大6陸人睇。邊個夠膽出聲。

支持香港都拉
屌你承認香港政府、香港警察不代表香港

唔好倦怠呀香港人
今晚要砌人鏈

加油

唔好癲啦
係香港開過就唔係山寨？

RIP 真正既中國人 中國勇士

香港只有 兩條出路 ~
增加國際支持 、和被壓迫的内地人一起反抗
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

講一套做一套

仲口口聲聲依法治國

做戲都好 可以警惕香港人輸咗會有咩下場

中共係咁無賴 香港人千奇唔可以信
妓女比共產黨更可靠呀

人地問係咪香港都有姐

佢喺咪想講已經開到黎香港呀

respect

香港人今次無得輸 退無可退

有心 最緊要保護好自己

睇返前文後理…
問係咪會用？

有得揀我寧願係北韓出世算數，一開始就打hell mode對所有痴線嘢都免疫，唔使知道乜嘢叫正義、公義、文明、法治

我究竟等唔等到可以重建光明

第二張相好似假左d

咁如果舉「支持中國」代表咩？

Btw,倪匡好似講「妓女比共產黨更值得尊敬」

佢要寫
支持中國香港

中國上海
中國北京

佢寫少左警察姐，放過佢啦

點解要咁傻

大陸義士真係搵命搏，大家小心，要支持，推

大陸連登仔 勁

有 彌敦道

真係有 信和對面

證明香港同中国已反面

法屬廣州灣義士

帶口罩條友同俾人塔住個個唔似樣喎

劉嘉玲有份剪綵賣哂報紙
香港人。

食屎狗

港貨店 港式茶餐廳 港式奶茶 自遊行
依D都係支持香港
支那幫手禁埋啦

唔洗圈啦，無一條有

唔同衫喎

今晚7點人鏈

真義士

拖鞋便衣

講就一套做又一套

感謝

說好的言論自由呢

又話香港喺中國一部分，但又唔比人支持中國嘅其中一個地方？
口口聲聲話我地推港獨，但暗瓦底已經當我地獨立咗

一早已經係非我族類留島不留人呀

支持香港都唔得?
香港=反送中
戇撚鳩

Respect

——-823人鏈 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

放心, 照拉

好勇武

義士

上到Twitter 消息出到國呢個應該唔係第一單

「支持香港」 《= 響中國原來是犯法嘅

[8.23香港之路]邊個站最多學生妹 應該去邊個站好?

反問唔係問？
同埋香港之前真係有喎

多謝你

快啲寫多警察兩個字上去保住命仔

從來冇人講過周六福唔係山寨

支持中國=中國共產黨收檔
free china

支持中國省份都有事

係大陸做和理非
已經勇武過好多人

爆房 40蚊兩小時

上面就係拉尋釁滋事
係香港就拉公眾地方行為不檢
有乜撚分別

勇士

屌你老母你舉牌有政治傾向就死得啦

你咪同大陸公安玩膠囉
宜家香港法律你都玩唔起

真係有抄抄下反攻香港，真係無恥冇極限

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

真正勇武派

crazy

R.I.P.

唉 保重

咁講法講愛港支持香港都死啦香港二字係大陸變左禁字

反問係問…不過有晒答案地問囉
同埋講緊前文後理啊
前面講緊周六福係山寨
後面反問話香港都有鋪
閱讀理解係咪真係咁差

越打壓越能夠證明香港點解要示威抗爭

只有支持黑,不能支持白。垃圾中之垃圾

好快「香港」就會成為支那禁語

依加係咪寫本地蛋都唔得呀

支持香港都唔得！？乜唔可以支持香港政府架？

你呢啲咪過份加錯誤解讀囉
自解將「香港唔係都有周六福咩」
解讀做「香港都有周六福所以唔係山寨」
前文後理就係從來無人話周六福唔係山寨
人地就係想講山寨都開到黎香港
你自己加料去解讀人地句子仲講前文後理

係
只不過講緊周六福同周百褔一樣都係山寨
之後有人答但係周六福係香港有鋪喎咁姐

唔似同一個人喎 褲都唔同左

做咩無啦啦騎劫咗
我理解係佢話係大陸差啲俾呢個名fake咗
我咪話周六福香港好似都有架？
因為記得好耐之前新聞話佢係香港開店但唔知依家點
btw係人都知佢係山寨啦

抗共救港

玩命
五大訴求 缺一不可
#Chinazi
8.23 人鏈
8.24 機場|觀塘

前面講唔好俾佢fake到
後面答周六福唔係香港都有咩？再加個
我就唔知你點樣解讀到「山寨都開到黎香港」啦

香港警察/政府...豬兜

人地問周六福唔係係香港開過分店咩？
你答唔好癲啦
係香港開過就唔係山寨？
到底邊個理解能力有問題
仲有完全唔明你點理解個sosad

文革2.0來了

大佬啊
一開始就係講緊周六福係山寨
你答我周六褔係香港開過鋪
咁其實係答緊咩
再講你都識講係反問
反問（又稱激問、反詰）是一種修辭技巧。形式上反問句是疑問句，可是問者並不期待讀者／聆聽者回答，因為它的答案都相當顯然。

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

咁如果舉「支國」代表咩？

823 人鏈

事實係就算你寫支持中國然後落街舉牌都唔得
因為重點唔係支持咩
而係佢要話比你聽你冇黎個權利

邊有人答你係香港開過鋪人地問你係咪係香港開過
仲有由頭到尾從來無人話過唔係山寨
你自己反問人：
唔好癲啦
係香港開過就唔係山寨？
仲quote 一段反問維基百科出黎做咩
理解唔到你點理解下面都廢事再應你

自己諗 一係你去微博搵下香港 有無野睇

大陸擺明驚你有樣學樣 寧願唔使你啲民粹支持共黨

勇士大陸都敢咁玩

RIP

一路好走

都唔知佢支持D咩
支持香港都可以係送中、反送中

大陸義士個牌好有質素，識得中英對照
希望大家參考

周大生 周六生 周生福 都有

而家直頭係要分化香港人同大陸人，要令香港人被孤立

佢支持香港政府
唔該放左佢

其實支持香港都拉，即係大陸想同香港割？

得句支持香港都比人拉，唔比佢支持政府架咩

自由真係好可貴，支持送中嘅唔該睇清楚啲

「周六福唔係香港都有咩」
係反問句又係你講依家又話真心問問題 係咁搬龍門
反問句本來就係有既定答案既問題
從來都無人問過問題啊

警察用隻手遮住味得，畀人拉果陣就縮手
唔會支持香港警察都拉掛

地獄鬼國

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

823人鏈 824機場觀塘
825荃葵青

尋釁滋事,佢玩撚完

雜種又話強國有言論自由?

中國人遲早有一日會炸公安局

唉 佢死硬

#chinazi

Push

就咁支持香港咋喎?
spin去支持香港警察都唔得?

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

希望 佢嘅牌前面係寫支持香港， 後面有細細行寫著熱愛黨中央

支持義士

人權，自由

支持香港都要拉人，納綷國

可以點幫

瞓咗無睇
香港獨立咗咩
支持中國香港都比人拉？

如果有辦法可以連結到呢啲盟友就好！

烈士

如果係真嘅話 支持香港都錯？ 大陸唔係話香港係內地一部份咩 究竟講錯d 咩？

又玩命

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)

好撚on9
支持香港
可以係支持林鄭 支持中聯辨 支持黑警
姐係上面已經默認 香港根本以抗爭者為主流

佢係勇者

講到咁曖昧又唔得

香港不是中國嗎？
支持有甚麼錯？

習近平暴怒：沒有言論自由！

第二張圖衫褲唔match??

膽敢顛覆國家政權

呢d咪痴線囉，又要人愛國但人地愛國撐你又驚因為你愛國言行有影響當前狀況然後拉你捉你滅你聲

搵命博

理撚得佢含國產啦屌 痴撚線政府 用常理根本冇辦法理解

依個垃圾國家真係好撚痴線
基本上你做既任何野唔岩佢心水就拉鳩你

義士：我支持香港

你們可以拉我了

支持香港警察都唔比
惡Q到

強弩之末

送頭?

點解講一句支持 都可以俾拉

香港第日變成咁

真係唔知掂

就係唔想變成咁所以先要出黎

但係個設計似周生生

真勇士

有時好想用藍絲換呢d人

補link
義士好人一生平安

翻譯英文比外國人睇啦，整臭佢個朵先啦(雖然本身已經臭到冇得再臭)，比班外國人睇下共產黨係幾咁嘔心

支國好多呢啲舖頭
周大生, 金大生, 周六福
硬係要走去抄

周大福＋百福豆腐
點解唔整間周太福

2019年8月20日 下午6:22 星島日報 社交網站撤銷20萬反示威帳戶

北京外交部發言人耿爽表示，不瞭解具體情況，但對於當前香港的局勢，14億中國人、海外華人華僑、廣大留學生，當然有權利表達自己的觀點和看法。

和理非：集合文宣穿過防火牆，用區塊鏈技術把文宣資訊直流中國

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

Respect 希望佢無事

張紙唔夠位寫漏咗兩個字
'奶粉'

就拉？正仆街嚟

支持黑警唔得咩，都冇話支持邊一邊

仲話自己自由個班小粉紅

支持香港有咩問題？
咁係咪舉”操你媽香港”就唔會拉？

有良知有獨立思考既已經佔好少數
我求你地留住有用之軀 唔好犧牲